做左十年澳門賭場電視房 你問我答

點睇澳門首家線上賭場上線啦

最難忘嘅是係乜

事 用voice輸入

非法網站 絕對係一個大騙局 相信有一定用戶後就會走佬關網頁 之後再開個新既

有兩單好難忘 一單係跳樓睇慢境時 個客應該係半空中就死左 因為佢全身都硬曬 另一單係斬人 見住隻手指飛出黎感覺好震撼 同睇戲好唔同

捉到老千，佢會點？

幾錢人工

要睇佢偷幾錢 小金額既會的佢入一間房困佢幾個鐘 之後放走 大金額可能會直接去司法 但老千其實都分好多種 所以好難講清楚曬

睇咩職位 新仔就15000-18000 唔同賭場唔同價

係咪咁

見過/聽過係普通枱一晚贏最多個客贏幾多

唔好信呢d低能野 係就係會有電子儀器 但唔係睇呢d 有種係專門計百家樂對子既出現率

普通枱其實真係賭得好細 我記憶中唔超過一千萬好似最多700-800萬

咁貴賓室一晚咪贏成億

份工點申請

咁又無 最多好似八千幾萬 聽聞個客有養鬼仔

上官網 成日請人

咁請問個職位叫咩名

監控控制員
樓主叫得電視房係 STDM,SJM 叫， E 家好少人咁叫，所以我信樓主做緊冇鳩吹

其實一個人睇幾多張枱？我去賭場成日諗上面有冇睇漏眼

會唔會走數其⼀

正常黎講一個人只會睇一張枱 而且大部分只會睇VIP台同多人既台 講真你如果張台如果少人又賭得唔大（1舖1萬以下）就算賠錯錢其實都無人知 事實好多荷官都知 所以都有試過荷官同客夾埋出千

咩走數？唔明？

一人睇一張 咁你間房入面咪好撚多人